新鮮感？

話無就無？

話明新鮮感喎師兄

係咁架喇 下次上多一層試下唔同手勢啦

幾多個月
係咪自己以為穩定咗就懶咗？